［生老病死］估唔到呢啲野都會發生係我身上

醫院打黎 話麻麻好辛苦叫我快啲入醫院睇佢
埋到床邊見到佢笠住氧氣罩訓著左
平時睇三色台見到啲老土戲碼睇得多
估唔到發生係自己身上係咁難受
見佢咁自己乜都做唔到嗰種無力感
我都唔知自己打緊咩了

屌我又好 集氣又好 有冇人啊

Death is part of the life cycle, what's the point of caring?

She is very painful. I don't want it .

加油

陪佢

How old is she? I guess she's pretty old as she's a grandma

I would say she has lived her fair share of time on Earth.

So nothing to be sad about, the only sad death is when someone dies at a young age

有冇簽唔急救同意書 等佢唔好受咁多苦

頂住

醫生話癌細胞擴散到太多器官了
依家可以做既只有唔好令佢咁痛苦..

拖下佢隻手話俾佢知你係到
巴打加油

加油 諗到都覺得心痛
你要頂住

姑馬一家陪緊佢了 我返屋企沖個涼換件衫眠一眠就過去

Thx bro

同老豆佢地商量過 太痛既就...

Thx

之前舅父係咁 真係好痛苦

陪佢多啲 冇乜野做到

頂住呀！好好陪下佢，你都要保重

佢辛苦又唔係你辛苦 又有乜好傷心

人總有一死 遇多幾次就睇得開

麻麻對於個病點諗？
無力 難過避免唔到
起碼活過了一場
你好好陪麻麻行埋呢段路
撐住 加油

巴打

一定會

見到佢咁辛苦真係會心痛..